急搵臨時保安

勁急
公司樓下保安今日忽然話辭職
好急要人頂一頂
有無人有興趣
翻夜晚3點至12點，或者6點至12點

幾錢又唔講，時間又閪撚到咁 抵人走

最低工資？

Tg傾